有冇人仲買唔到蘋果

我呢幾日都撲唔到份記念版 蘋果你不如直接開放網上訂購送上門la